你地叫開車厘龜定傑尼龜？

車厘車厘
傑尼

你老母係龜

唔好呃正評

負皮左你老母

叫啫喱龜

忍者龜

大陸人傑尼

負皮係俾你

傑尼老母咩

唉屌又係樓主你

叫開牙jack

傑尼

叫開on9龜

唔係我